唔知點解經過中環銅鑼灣油尖旺，望見好多吉鋪我好開心。。 。

係咪得我係咁？

same here bro

招租售都遍地開花

希望可以返去十幾年前既旺角行街

me2

依家行少好多大陸人差好遠

好多吉舖姐係舖租未跌
繼續努力令D吉舖開返D小店

其實有無可能我地夾錢開返啲本土小店，剩喺請黃絲員工，藍絲與狗不準入內得唔得？

其實都唔一定話要分黃藍
好似以前咁 多D有人情味﹑做本地/街坊生意既小店已經好夠

咁又係最仆街係領展，攬埋佢炒

因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手
講多句先, 全民強身健體

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

------------------------------------------
特別鳴謝
中文版易睇D
翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

求求大家幫返台灣人
德國人向國會請願「與民主的台灣建交」，連署已破8000人

吉吉下就會減租，到時就可以有返多元化嘅香港
仲係吉緊代表佢租仲係高

啱啱睇到條片，灣仔40呎地鋪，上年仲係1300萬，今年8月12賣400萬全港跌得最勁

熱烈地彈琴熱烈地唱